有冇人用過mox卡係 amazon jp 買嘢

個匯率掂唔掂？

買過﹐係用amazon匯率

thx bro

Mox 應該用master 匯率？

如果你amazon 揀佢幫你兌嗰個匯率好差
建議用返信用卡公司兌